TVB宣佈會處理賓穎主題曲

早就要啦屌
狂賀支持大四喜回歸

邊度講？

東張西望

會唔會咁快手等陣已經轉咗呢

乜野叫ig我地唔知

大四喜又得，欣宜唱都得，曹總唱仲得
抗爭成功

乜野係ig我地唔知 做主題曲就正

邊Q個係賓穎我地唔識

希望啦

欣宜好過賓好多

乜嘢叫做賓賓我哋唔知

收到風係 播返未有歌之前首純音樂

純音樂都好過比個姣婆穎污染耳仔抗爭成功

純音樂

無唱歌

洗唔洗咁嚴重呀

叮叮叮

唔講都唔知賓賓唱

歌已cut!

轉返欣宜唱好過
純音樂好撚唔慣

你想聽返？

純叮叮聲 仲好聽過把姣西聲

純音樂順耳好多

無綫唔係諗住就咁叮足幾百集呀
我想要欣宜唱返主題曲呀

連登仔羸

其實係咪應該處理佢成個人呢？
仲留嚟做咩，又唔係紅

解約啦，唔想再見到雞穎

我覺得點都會影響收視
寧願完完全全杜絕佢
之後張振朗有兩套劇有佢份都唔知點
你估件事咁大 真係無影響咩

愛回家嘅主題曲變做愛回家純陰樂

希望用返擁抱愛

在世間遮風擋雨有一種愛

收到風hana錄緊新歌

張振朗真係好撚慘 擔正男一上緊位先俾個臭雞陀衰！
自己雪藏仲要累到一齊合作拍劇嘅同事 出左事是旦講幾句懶係知錯敷衍外界 正一仆街自私撚！

我就唔信首歌照用賓穎，你班人會罷睇

新 愛回家主題曲？

唔罷睇 都 屌到佢七彩啦

出左街，有無巴打錄左純音樂？

隔離post有巴打post咗

我比較惋惜有李施嬅套法證先鋒多啲

不如將佢個樣打格仔照出啦

學大陸咁blur左佢咪得

我每次聽到 都會有開飯既感覺
因為我屋企係8點開飯

好似美女廚房咁，用個公仔遮走賓穎個樣囉

清泉

嗰兩套就算啦，就算無呢件事，係佢兩個擔正都唔荒好收視架啦

法證4用咗咁多心機時間製作
仲要第一單case有棋靈王老婆同謝賢拍

話唔埋tvb故技重施
法證4如常播出
不過cut撚哂黃心穎所有鏡頭

搵曹總唱ok？

我係絲打

未拍完既就拿拿淋cut晒劇份,換角重拍好過啦

強調自己係絲打威啲？

推到件賓穎收皮

你個腦壞咗

無咁既意思喎

行撚開啦

我想睇法證先鋒，求下TVB俾我睇李施華告別作

狂賀抵撚死啦條八婆

扺死

做臭雞唔使付出代價？

我覺得雞穎肯定食唔少男藝員同事，有冇得麼牙

其實佢有無機會玩焦土
一鑊爆哂其他人

寧願犠牲佢都唔想再俾賓穎出現